There is no justice not unless we make it

We do it for the days after tomorrow